靚股提供交流

3389-3月內睇1.5-1.7
2669-中長線睇2